佔馬路係無用

大大個政府機關係度
大家記住要守法呀!